男分飾2角誆騙上床可斬桃花 2女人財兩空

新北市板橋區吳姓男子分飾2角，透過交友app，佯裝女子身份，結識小欣、小雪（化名）等2人，得知2人感情問題，竟假扮吳老師可幫忙斬桃花、改運，兩人信以為真，先後被吳男騙得4萬、11萬6千元許，甚至誆稱小欣男友有外遇，還說「與老師發生性關係可斬桃花」，兩人事後得知被騙提告，檢方偵結，依詐欺、妨害性自主等罪嫌，將他起訴。

起訴書指出，有多項公共危險前科的吳男，先在網路交友平台「beetalk」，把暱稱改為女性身分，於前年10月中旬，透過該平台結識小欣，並假冒女子身份，讓小欣卸下心防，與之談論感情困擾，吳男以女子身份，向小欣佯稱「認識一個老師可以幫忙改運、斬桃花，改運過後事業變得很好，感情變得很順，且交到現在的男友」，積極遊說並介紹給小欣認識。

小欣不疑有他，與吳男相約在同月下旬前往宜蘭市一間OK便利超商見面，吳男向小欣佯稱其男友有6個外遇，要先改運，之後再決定需否斬桃花，還佯稱要替小欣處理嬰靈，並收取嬰靈處理費及紅包共3400元。

吳男之後透過LINE遊說小欣，說「先一半燒金紙，一半與老師（即吳男）發生性關係改運」，之後兩人相約到摩鐵發生性行為，之後小欣還包6600元改運費及1000元紅包給吳。

吳男食髓知味，又誆稱小欣男友確實有外遇，可替她斬斷男友桃花，於前年11月2日下午2時29分許，於宜蘭市一處工地交付3萬2千元現金作為斬桃花費用，前後共詐得4萬3千元。小欣之後接到吳男的王姓女友告知吳男以女子身份四處行騙，她才知道受騙。

另外，吳男也以同樣手法向另名女子小雪佯稱「認識一個朋友可以替人算命」前年10月31日晚間7時許，在宜蘭市一家薑母鴨店見面，當場交付1萬6千元改運費及6000元紅包，之後又在網路上以假身份，催促小雪「決定要斬桃花或接桃花」一事，隔天晚上7時許，兩人在宜蘭市一間烤魚店見面，吳男向小雪佯稱「不作這件事情命會不好」並把斬桃花、接桃花及紅包費用告知小雪。

前年11月2日下午2時許，在宜蘭市一處工地交付共6萬6千元的費用給吳男。隔天吳男還與小雪約在羅東一間超市前，向小雪拿取衣服佯以作為法事之用。同月8日中午，兩人相約在宜蘭市一家汽車旅館內，吳男佯稱要加強斬桃花效果，得再交付現金2萬8000元給吳男，前後共交付11萬6千元。經小欣告知小雪吳男真面目後，才知道被騙。兩人先後向警方報案。

吳男落網後坦承在網路以女性假身份，結識小欣、小雪，並稱可改運、斬桃花、處理嬰靈等事，並與小欣性交，收取相關款項，但他否認強制性交及詐欺。他辯稱，確實有以燒金紙、換桃花樹，替小欣、小雪處理桃花、改運等事，費用是看個人訂的，但「發生性關係為何可以改運他不會解釋」。

檢方認為，吳男對小欣、小雪施用詐術無誤，利用小欣有感情困擾，假冒同性過來 人身分取得告訴人小欣信任，套取告訴人小欣感情生活細節,利用其對小欣之瞭解資訊，製造改運假象，博取小欣信任，讓小欣任由吳男擺佈，檢方認為小欣性自主自由意志受到壓制，其與吳男為性交行為，是在吳男控制手段下行為，違反小欣意願而為性交行為，其所辯不可採。

檢方認為，吳男所為涉犯《刑法》強制性交、詐欺取財罪嫌，從一重論以強制性交罪，吳男所犯1次強制性交及6次詐欺取財罪間，犯意各別，行為互殊，分論併罰，且為累犯，請院方依法加重其刑，將他起訴。（林泊志／宜蘭報導）

青頭連登仔，建議可以去台灣，包有閪屌

beetalk 打手

推post

所.以.

睇黎性交轉運仲有好多市場未開發

所⋯亂